點解小弟一收工就好急尿

是否下體出現故障

咁快廢武功

腎虧

我一返工就急屎多

我既初戀情人係我老公 冇理由有我份架！

你潛意識想射波

可能緊張